膊頭橫著衫好撚煩

膊頭成50幾cm橫
著中碼膊頭又唔岩位
最慘我又唔高
著大碼/加大腰位又多左
出街成日都要束起個膊

咁你想點

認同
利申 膊位65cm 身高 193cm 係公牛打sg

橫先好睇

矮撚 橫膊先慘
169 橫膊
要買大碼先得 如果唔係一係太窄 一係太長

佢應該指要橫岩位同長度岩身

要m碼長度，L碼橫度

I see

諗起胡師傅

我膊都好橫，買衫著M，膊位爭d，但接受到，如果L有時會好長好闊，寧願買M算

利申：178

夠橫夠高咪好睇囉
矮橫愈睇愈矮

其實有冇諗過係你矮所以著衫唔好睇？